建議ban左講凡女人係雞既user

完全扭曲晒價值觀
教撚壞人

支持

有d野真係唔好on9當有趣

咁又係 崩口人忌崩口碗

女人係雞，港女仲賤過雞

樓主係唔係臭雞？
驚啲毒撚知道有好多選擇會影響你生意？

On撚9，講真話都唔撚得

老母 家姐 呀妹 女朋友 都係雞

小飛飛係雞

共產黨？

毒撚撚有得揀咩

起底見你都唔係咩好人啦 唔偷雞學人做保長 食屎啦

G

問題來了
當大部分人認為女人唔係雞
而社會上出現大部份女人係雞嘅情況
會發生咩事?

成個社會好和諧
做雞嘅女人成為最大贏家

樓主五毛

呢啲垃圾唔屌唔得

請先證明有無女人唔係雞?

樓豬老母係雞

係都BAN左你條五毛先啦

原來又係五毛狗偷雞做保長

你老母都係雞，你係雞生既打亂種